【倫敦大屠殺】阿仙奴16-17球迷吹水區 LXXX

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

意甲神鋒

德甲過人王

湯姆

已經有一個正評

樓豬開拿玻里即討po算啦

靠你踢皇出局

rubbish

樓豬終於食藥

基 韋
山 張 夏 禾

無左臭燒仲好
入得一球得一球 光榮出局

唔小心撳錯負皮，梳

照樣負皮

阿妓焗住要攻 輸得仲慘

再被人炒多5粒，柒爆出局

me too sor-,-

推me 個個 OK?

MF?

yes

全攻型 單場輸十粒出局

疏

客其他@30.00

以上嘉賓係狗會同慈善機構嘅持牌人以上談及過嘅結構性產品並無抵押品如果發行人三個月無力償債或違法投資者可能無法收回部份或全部應收款項。結構性產品嘅價格可以急升可以急跌投資者或會蒙受投資嘅全盤損失，而過表現並非未來表現嘅指標，所以投資前呢請參讀上市公司嘅文件作出風險評估，同埋尋求專家嘅意見。

老實 拜睇住黎食
唔會出盡力 出線咪得 佢地要留力聯賽
唔對路下半場先禁制
所以我覺得佢地炒唔到阿

唔好低估阿狗既柒

阿4:1拜

雲大班歐聯的最後一夜

阿狗焗攻,輸反擊都輸死

而家去買薯片汽水
紀念最後一場歐聯

Total 9球

爺爺最後一場牙

買左主

今晚見到e禾比正選即刻熄機訓覺

肯定有

熄定都得

入4粒登基做球王

Ching sick ball

今晚睇個d 100%係M

allin 拜仁
希望老野最後留低既都係一份心意

比人大層殺

長追阿狗對家fatfat

歐聯兩回合最大比數係幾多???

開客其他幫阿迷上車

下年爺爺去psg拎r聯

Arsenal's CL knockout results after losing in the first leg (9 games, 5 wins, 2 draws, 2 losses).

feel到金剛棒IS COMING

唔好啊...

5-0波圖

如果有你同我
今晚有得追

以怨報德

山狗我屌你老母

可以幾多負皮

其實歐聯應改制…
好似nba咁打…
根本兩回合一人贏一場…
應該打多場決勝…

我打機隊波前邊有拿卡錫迪 柏圖
中場拉傑迪 呀達杜蘭 蘇亞雷斯
都輸比隊弱隊
證明足球咩都有可能

證明你廢姐

皮皮：喂山狗講個笑話你聽

山狗：乜q呀

皮皮：拿聽住啦...雲加

山狗：

唔係爺爺係疤救佢走，佢咪繼續幫小花含囉

[/quote]
[/quote]
[/quote][/quote]

[/quote]
[/quote][/quote]
[/quote]

[/quote][/quote]
[/quote]
[/quote]

雲加死未

真係唔出山狗既話應該會見到我藍+Iwobi正選

會出山狗

…證明弱可勝強
阿可贏拜

輸就輸硬 今鋪又要比人拎黎做箭靶

呢兩場唔用柏圖用番柏利(前修頓球員)
即刻連勝
佢仲2場入4球
證明領隊肯求變 可以打返好
希望雲加用下主席

你都識講要肯

韋 基/主席
山 張 夏 禾

但求睇場爭氣波

ozil又射波

反cup四球成世迷雲

成日比人話大賽腿軟 而家踢都廢事 唔洗比人屌

伊巴停3場

咁先唔好，等佢有得抖

出Rashford Martial 打快未必差過出Ibra

今晚真係智障都唔睇

睇波蘭頭號垃圾好過

利雲

你呀

山 碧 席
ox 燒 沙
是撚但

呢個陣就算輸我都唔會屌

事實係出伊禾比

點會係我

燒已經收咗皮

打442 啦
基佬 山狗
黑b 沙加 張伯 主席
基比斯 梅 哥斯尼 貝林列
OOO

真係咪出哥基 唔單單好似打小過 仲有負作用係度

收到風
尋晚伊禾比又幫雲加含撚
睇黎今晚都係正選啦

覺得利雲國家隊配合唔到你
唔係波蘭至少4強

上輪聯賽比洛迪僅用8分鐘就上演帽子戲法，令他本賽季的入球數字達到了24場聯賽22球

今晚睇唔睇好呢

咖啡都飲埋

一定要睇 睇雲加輸到喊

支持下季屌帥黎
買意假水貨都易d

有篇新聞吹到雲加同某d球員講話會走

twitter d人話條友信唔過

留名睇閪波

老野最後一次R聯

你太天真了

到底點解梁天琦會癡埋黃台仰呢啲蠢撚

Beppe Marotta (Juventus CEO): "At the moment, Allegri is going to be staying with us, 100%. He's happy at Juventus & we're happy with him."

好似域總都痴埋泰博

到底點解山狗會癡埋雲加呢啲蠢撚

湯渣放教主飛機
抵你比人屌

熱狗滾回政事台

講左唔會幫任何政黨做宣傳

Ok,唔幫熱狗宣傳但幫熱時宣傳

負皮左

山齊士今年夏天就能走人，有傳媒嘲諷雲加當年「加1鎊」斟紅軍前鋒蘇亞雷斯的往事，建議利物浦以「4000萬英鎊加1鎊」挖角山齊士。事件說明凡事不要去得太盡，否則將來總有還債的時候。

冇高基同耳和鼻就睇

雲加：ok, 平身諗住淨係放30m, 多謝猁奇

山狗去埋猁既話
山狗應該好開心，成隊都會狗衝

而家訓唔訓好

巴打可以訓定
歌姬都仲有機會
Iwobi 一定出撚硬

過左12點既波 睇黎都哂氣

奧燒病好未？

未

仲係死老野教既阿狗睇黎都哂氣

你話巴塞都仲有機會追4球
阿狗? 算數啦

psg冇可能一球不入 疤出局機會仲大過牙狗

疤冇作客入球係身

希望唔好再出高基連

拜仁對上一次無入波既賽事係上年11月作客多仔

唔講以為叫班友零晨踢

同埋唔出你

反正兩隊情況半斤八兩

有邊次凌晨波係踢得好

而家訓應該起唔到身

訓啦

起唔到身咪仲好

有哥基正選即訓

法國鈀晉級賠率幾高 等疤入一球先就可以收高息

2隊都幾乎無可能出線 有咩好比較

其實有冇人覺得疤只係阿狗進化版
利申:9up

屌訓著左岩岩,宜家起身應該訓唔返

Same

打陣cs go 囉

路清下次唔巧TK ME, OK?

James Benge‏ @jamesbenge

Since moving to Emirates Arsenal have won just 5 #UCL knockout games at home: Roma, Villarreal, Porto, Barcelona, Milan. Last was March 2012

你真係當9up好啦

睇親疤仆街就諗起阿狗啲mistakes

Robert Pires on wanting to become Sporting Director at Arsenal: "I think most importantly, it's for the fans. You need to buy good players."

Pires: "You need to spend a lot of money, this is the new football. We need to build a relation with the club and, of course, the manager."

Pires: "I don't know what's happening with the future for me but these are my plans to be more involved with Arsenal."

想反cs但怕嘈到人

Arsenal FC @Arsenal

Here's tonight's #AFCvFCB programme

last一次

有耳機咪唔驚

Champions League‏ @ChampionsLeague

GALLERY 📸: Recall all the highs and lows from Arsenal's previous 16 knockout-round attempts at #UCL success

mute

Lucas: "I’ve not really played a lot but when I have, I’ve performed to the best of my ability"

Lucas: "I think if you look at how many minutes I’ve played & what seems proportionate for the team, my stats are pretty good"

Lucas: "Of course, I’d have liked to spend longer on the pitch but we have a big squad & some great players here at #Arsenal"

態度幾好

夠正面

最後一場R聯,決定西波都睇了

Mute既話不如唔好玩

鍵盤聲啊

csgo冇乜鍵盤聲喎

希望阿仙奴俾番D水準黎睇下，成千蚊入場費

利申：非阿迷

希望試下433
Drop 99lin

橙過倒錢落海

損比bet365好過啦

影多d相

開左POST
大家可以入黎傾下

入場睇AV

好想再去多次倫敦

屌奶星到依家都未訓到

唔好咁啦

一千算平啦

清坐咩位

其實比99lin打返純防中就得啦，老野偏偏要xhaka防中，99lin box to box

之前睇左場對新特蘭都成六舊水

99lin連拉人都拉唔到啦 仲防中

你官網買飛定黃牛先？官網買既話唔貴，黃牛既話係好撚平

搵xhaka打防中仲衰啦，下下飛剷搏拎牌

之前上高登搵巴打幫我官網訂

爺爺最後的歐聯探戈

咁就平啦，正常去旅行既都焗買黃牛，對d垃圾都成2000蚊張

保囝成日tk me禾學佢
禾法國禾gay gun 好勁下下爆頭

歐聯呢場 我晨早做red member+吸實佢公開發售 最後1200蚊港紙埋單
坐the clock end

2場0 TACKLE 仲話純防中

你個把唔係gay gun

如果我自己去既話都會做Red member鬥快搶，但睇過哂d香港、台灣朝聖人士既經驗，red買到連位既機會係好細，最尾都係黃牛算

Gay gun係連狙牙，路清用果把是咪AUG牙？

What ar

其實打4411 433好過 xhaka+elneny cm

個次坐upper deck 中場位 不過氣氛冇lower deck好

Gay lo use gun=gay gun-3-

Me上次坐lower tier正中間，真係靜過圖書館 連chant都冇人跟住唱

但龍門後既就好撚嘈 好大對比

你個把叫noob gun咋

聽下歌等睇波

有squad未鍠果邊出左

應該就出啦，希望冇舉手帝

如果99lin+藍斯+iwobi

係張床到典黎典去都唔睇

我估前6係
山
黑B iwobi 禾
99 xhaka

可能山都冇

出主席

Giroud
Welbeck Iwobi Walcott
Xhaka Ox
Monreal k6 Mustafi 比比鳥
Ospina
9估

又冇主席

iwobi

哥基無正選啦 IWOBI

P9 都係無正選

死都要踢4231

唔擺攻中好似會死咁

收起 奧燒

踢落去唔一定4231既

有藍斯
Ox 攻中
好撚想訓

其實100分應該都唔係攻中啦

好過哥基 IWOBI 先

義和鼻

主席

我就唔信雲加會踢442

難得黑B. 禾仔 山9 3個快前

應該出番OZIL 打100分果位

冇禾比就睇

無iwobi 都幾surprised

睇人腳就應該係踢442, 但踢落咪又係4231, xhaka同張伯倫防中，藍斯上前踢攻中，咪4231囉

連後備都冇

早幾個月都已經要drop左佢啦

但係有ramsey

用成季既成積黎證明佢無料到

都幾ON9

藍神回歸！！！！！！！

點解次次我睇親上眼果啲永遠冇正選

都唔係第一次啦，死攬左神丹兩季添啦

屌你，咁你自己識做啦

希望RAMSEY 同100分兩條弱智打得好D

屌 山齊士攻中
P9/g腦最前啦on9

又話小腿有傷

真係垃撚圾，要入4粒都係出咁既陣，只係換第二個擺入去，好撚心就搏下啦

又話紐亞無得出

屌！on9陣

食屎啦你

老野既搏=唔出伊禾比

其實我覺得個陣比預期好，如果主席搵禾子仲好

老野不嬲唔到緊急關頭都唔會放棄自己信既個班人
早幾季 唔到爭四開頭都唔放棄華美子，k6到一直打Sub

上年睇好哥利亞結果到依家冇乜點踢過

今季既藍斯同99lin真係唔識揀
不過冇辣殺17號

場已入

梳ly 囉

冇藍屎就要99lin，咁要進攻嘅話藍屎好過99lin嘅

其實呢d重要關頭
搵藍斯 禾仔呢d幾十年未落過場既做乜鳩
真係等到戰把

換人唔換陣根本就on9, 人地知你點踢實有部署，對面係安76, 連鍠都教得掂既安76

睇死洛賓cup大位又冇人封，再射世界波收死cech

留名睇75分鐘換giroud同主席入黎，但傳比主席就傳高波，傳比glo就傳地波

Thanks保蛇

支持下火車頭 ok?

不了辣殺黎

收皮啦撚屌

域子單野搞掂喇???

寧願睇白頭球皇都唔想睇隻脾係到妹下妹下

我藍我禾

戰犯名單(由上至下)
1.雲加
2.藍屎
3.托柒
4.X朗
.
.
.
.
.
.
12.Ooo
13.山狗

伊禾比一踢大賽就on99, 踢下英超對中下遊都仲過得去，有時會好似馬斯亞咁搵到條私家路入禁區

但對強隊就隱形

夢遺應該會入三甲

未咁嚴重，頂龍同X朗同級啫

比洛賓輕鬆玩弄啦

唔係大賽都無撚用
係上季拍黑碧先有加成

433

有爺爺帶隊 你同我定

Yes, 輸撚硬

感覺上黑碧其實後備上場先做到野

最想睇嘅p9無正選，瞓先

唔貪心，讓球主客，2倍夠做

3條鐵咩
藍斯衝上變攻中 ox變番中中4231咋

打陣fm算

Wenger Out Protest

cls爺爺轉性

如果呢個陣用我換藍斯就perfect啦

一百分轉埋行打攻中

收嗲啦屌你老母

似係藍斯10號位

除左前鋒，前面咩位都見過佢

Congratulations to Héctor Bellerín, who'll make his 100th Arsenal appearance vs. Bayern tonight. 💯 Up, @HectorBellerin!

個個位都係廢

似係前插中場

對修咸頓打中中好似幾好

冇參考性

Pires on Bein Sports: 'Claims in press there was a fight are false. I was there. There was a bad tackle on AS, a clash, he left the pitch'

包皮

Pires: 'Fans have to understand. There was a disciplinary sanction. Nothing serious happened. I was there yesterday too.. no problem' (BeIN)

Pires also confirms on @beinsports_FR that when Sanchez walked out of training, Laurent Koscielny followed, as captain, to talk to him'

係咁易入返5球算
山狗3球 我仔1球 100分1球

真係陰公，第一百場要俾人大炒

爺爺玩詐降

咁係邊個鏟

1000場個次

有冇sopcast lin

99 g5呢d啦

等睇今晚又俾人滅聲

好多人咁

我好肯定就算和到班迷雲都會出黎吹奏

話 please stay 個d 捧第二隊ge

就開波

我最期待的畫面...

黑b熱身傷咗

sop://

beIN Sports Espana HD 2000 kbps
acestream://c0ef371a7d1d30082f2b4a0d77a0582dbd801a56
acestream://a1faa5ad1c5a4f864f970fe8e80e44e1595e5f98

Fox Sports 1 HD 2000 kbps
acestream://f4d77a80fa28f0a34ded0132dc1952ec328f6998
acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

BT Sport 2 HD 3500 kbps
acestream://46f43b81f1fc9ecc7b3103147bfe80400d207e5d

TSN 2 3500 kbps
acestream://7557ade91419558e3856d67d8f07c607727db483

Матч! Футбол 1 HD 5000 kbps
acestream://9d75d7e5d47d746cc10e633c7f904197bb99c3fd

Матч! Футбол 1 HD 9000 kbps
acestream://56778a918ff1013c65a689a748e9c66497032c7e
acestream://f624639f338abd3c0c48a1ab1f213902feaa2566

好多 TWITTER 話黑B injured during warm up

堅定吹水?

下

黑b 傷左會唔會出主席

堅
未開波已經打亂晒

唔撚係掛

出cg打兩個龍囉

連黑B 都暗地反雲

屌佢老味

踢成咁個個都好大壓力
實易傷

....

好似話係基佬

P9 = 托柒後備

支持球迷開波就大叫WENGEROUT

基佬請救世

黑b係咪唔想做戰犯就射波

唉屌主席真係好撚慘

黑b有冇事

又基佬

後備出場啦 都無咩前鋒選擇剩

屌

佩雷斯前世得罪左雲加d咩

收皮啦住污
夠薑就入五球
屌你老母

千古之謎

黑B 條垃圾打兩場又傷

賣撚走佢啦

黑b 識玩
未踢先傷

黑B 好波

黑b點會

黑b 同奧燒

同甘寶一樣

爺爺連啲濕鳩部署都打亂埋

對奧林入3粒就得
拜仁不了

雲加當初買佢都係為左塞撚住球迷把口

真係住烏

出番基佬

山9 打翼?

100分同RAMSEY 一定唔會傳波俾佢. 係咁搵禾仔俾

法國大家之前話唔睇西波結果係哂到

對面無lahm

對面就算得四個踢都係豬

屌你老母又傷

阿迷都係口裏說不既人

433喎

冇iwobi先睇下
點知有藍斯

要教訓紐亞呢隻私家g

is g is toilet

好多9c9

好多白色野

但係變咗住污中鋒……

今次豬左都唔關爺爺事了

有無順link

慢哂

等俾列貝利同洛賓呢兩個三張嘢sm

262000

比個希望自己

師兄咁夜都要報假

等罰錢

係咁掟野

on9 先睇

好多空位

不求有功但求無過連後備都無

冇黑B

瘋了瘋了

前場得山狗一個識帶波

WHY唔用主席

可能好多反雲入唔到場

個比貨show 住1:5
真係好撚柒

主場波都無得用

有冇link

差唔止一班波

俾d激情啦屌你老味
話哂都係雲爺爺既最後一場歐聯賽

比比鳥留鬍鬚

你老母唔想踢未射波囉好似迫你返工咁

幼稚園式防守

又俾洛賓大位射

貢易就入到禁區1v1

基佬好慢

又表演眼神式防守
迫都唔迫下
唔講仲以為第一回合領先緊

Robben 話過就過

又比洛賓大位起腳

輕鬆到

輕鬆越位

人地輕輕鬆鬆

老坑咁快出黎指揮喇

和波出線

禾確特

點入4球

禾子

禾

9分鐘雲加已經企起身

入唔入到波都係問題

禾仔呀 生性啦 呢球俾得咁靚

Last game

嘩
禾子

禾仔

比比鳥今日幾對版

做乜個個都留中東佬鬚

基佬打親正選都係累事

全場好睇好多

熱血出局mode啟動

.....

基佬

比比鳥 真係疤出品

點解第一回合唔咁踢

熱血出局

藍斯又做乜鳩

屌刷柱出

基佬差啲

基佬入紐亞唔少ball

點解同利狗個場可以差咁遠

基佬早跳左

紅衫係拜？

次次都次回合先肯認真踢。。。

咁都唔入 完

點解唔可以場場都咁踢???

你係阿迷？

ox cool到波

年年都係咁 冇咩出奇

好大浸煙味

今日全隊精神面貌幾好

好彩少少已經2:0

暫時望落冇乜大問題

🚬🐋本人反雲

我仔d基本功

真係屌出來
呢D波先似樣架嘛

禾仔其實好有作用

靠禾子真係收皮

「逼逼逼逼 逼你老母咩」
睇下反擊都打唔到就知啦

要好好彩喎

好多跑狗幾好睇

依句真

禾仔帶番士氣番黎

禾仔第幾次自己殺入禁區

禾仔on fire
入波pls...

我廠

唉，希望今年餘下嘅賽事都咁踢，都仲有啲希望

上半場整翻2粒等我有希望睇落去

殺卡條撚樣簡單波都傳失

有d咩希望

theo on fire

足總盃牙前4牙

爺爺續約先有希望

屌，咪又係前四

我仔再勁少少已經3:0

唔敢諗…

我子 加油

爭4 mode d波係唔同啲

前四

1-0

1:0

嘩真係又熱血出局

心中3:0

痴撚線

啲打氣聲去邊

之後場場咁 雲加又唔肯走

熱血1-0

Xhaka拎牌就miss next match

嘩
禾子好波啊

我禾

crazy…今晚點解可以咁痴線

大家j咩鳩野姐
人地一早領先4球
hea住你踢俾面雲加一早係共識啦

劇本開始

阿狗

禾子今季真係不得了
波衫印硬禾子

士氣

1:5 準備

禾子痴q咗線呀 射穿世界第一門將呀

係對隊波仲有希望，原本見撚到早幾場踢到咁真係懷疑成班係咪真係想喺度踢落去

劇本

其實3:0先係比賽開始

no next match

我禾 早知如此何必當初

安76想雲加繼續獻世

紐亞個樣柒撚到

嘩，禾仔射得咁有信心呀

妞亞舉手未

我禾今場食錯咩藥

我禾踢起士氣,再入埋波

光榮

大炒吧

留意到反禾黨又死返入狗窿

3-0我跳樓

一腳就甩返

屌
禾子呢球真係搞到人好有希望

雲爺爺好似無坐低過…

遲下有meme

咁樣入紐亞 這就是阿狗次回合既力量

會唔會係對面放水

幾耐冇睇過阿仙奴有咁樣好睇返既波

藍斯d跑動都好過高基連既

4:0我一世迷雲

劇本又拎出黎
應該又2/3:0贏波出局

有希望就岩

打場好波已經夠…

比比鳥

邊個狗衝去中場搶波

到時紐亞又會唔比你開波

終於唔係半夜閪波

士氣波

夢遺又要1打2

係爭氣波…

阿狗主場一定贏到拜仁

含啦

醒d 啦k6…

以為入咗

老老實實
大家想光榮出局定輸波趕老嘢走先

頭先果下玩死OOO

拿玻里1:0

NAPOLI入左粒

打場好波

Monreal 係咁比人屌

好波

出唔出都走啦
佢真係為阿仙奴既就退啦

踢埋鍠出局唔該

列貝利死開啦

買左皇馬牙

Ramshit柒少陣當幫忙

禾子洛賓上身

藍天

藍斯

藍斯又博屌

射上太空

w朗~

射到咁

屌左先

藍斯射到

射去邊

藍屎我屌你老母

屌 藍斯

又係藍斯 終結者

屌，又係藍斯斷

100分終於用腦踢波

藍斯太急傳啦呢球

又係藍屍斷 屌你老母

藍斯連傳好一個波都做唔到 打少個

用腦頭先落底果球就唔會傳到咁.

藍哥咪撚玩住先啦

100分今年有長進

傳遠多個啦藍斯

望住藍斯真係燥

禾仔d傳中 球球都低飛 想點

12喎!!!!

藍屎定99lin好啲

咁都無12碼

禾子好熱血

100分傳得好

咁都好嘈

屌牙12m啦！！！

今年99lin 好差

12喎腦細

估唔呢場要禾子ox carry

屌又差啲

禾子生性病母感安慰

已經冇俾12碼
做乜圍鳩禾子

兩個英人好夾

禾仔大賽球員 走位勁靚

禾仔勁到....

差少少

黑到

呢球交左既話..

屌你食過番尋味 呢球有人中間就咪射la

少咁個法明尼.

次次同人嘈都無人幫

禾子食左藥？

細梅傳波好靚

禾子d走位返哂黎 次回數既力量

禾子終於練成新絕技

禾確練左新招

山狗終於唔係唯一踢得最似樣既人

禾仔勁到仆街

100% 12碼喎

球場上再無法明尼

好撚肯定

熱迷表示阿今日好熱血 唔小心叫左出黎

儲左咁耐氣 禾仔

禾西下場繼續bench

旁述話中波

打起左有信心射都ok既

一向都話佢踢防中都得
但無中堅

點解年年都係第二回合先識踢波

係時候還啦

屌個底線球證食撚左屎呀 面對面

中條毛

vidal好撚陰濕

死拜狗今次黑哨有咩講

點睇都係有pen

咁間咪同沙卡分工亂左

C15好勁

如果場場都咁踢 山狗自願減薪留阿啦

咁都冇罰球

反禾死咗去邊

買唔到vidal真係慘

禾 > 山

第二個角度睇到唔中

反禾比

有d黑口月

走啦886

14 15 夾到

真心黑

其實都幾劇本，有得賴球證

今日d 直接咁撚靚既

基佬咪玩啦

好在...

咁都唔吹 傻鳩球証

又差d

少左邊個？

無左某人隊波勁到

咁樣捉藍豬隻腳都冇foul

嚇撚死

呢場先踢返似樣少少 禁返著人地黎打

Xhaka 啲長波好好j

點解成隊唔同左 唔係因為次回合
係因為無左高基連同iwobi

嚇死

玩撚完

CECH

XXX

黑b

屌你老母藍斯 無腳好波

嘩屌

洛一招原來進化左

藍斯條廢鳩

成班回番魂咁 不過驚又是得半場ho ball 牙

藍屍可唔可以生性小小

冇iwobi d波全部中場就塞入去
根本就唔係打傳控既料 就咪打啦

有黑b應該3:0了

Rams hit

因為有藍斯

難講,基佬今日爭頂成功左好多次

黑撚到

Ramsey<=>Black B

藍斯下下整到個波上天，到底做乜鳩

係咪玩針對牙

禾子唔好做傻事

禾子好型

RAMSEY

我禾有火

Ramsey比到咁西

咁都黃

暫時1-0 有冇編劇諗到劇本點寫到係光榮出局？

Ramsey fuck off

換對面alaba一張黃

我改變左了
不再迷藍
你都幾時脫迷雲坑牙

汁波都黃牌 我屌你老母呀

戇居，咁都黃

黃乜春

100分都有攔截 高基連攻守都冇

賴落球證到

中柱中眉黑哨

垃圾cross

仲要cool到波

反擊啲傳中次次都好撚廢

屌你老母咩 比耳連

見到打到反撃真係開心到呢......

仆街盤球!

仆街盤球

Wenger knows

咁都唔落底

冇牌屌啦

傳中廢都唔係第一日嘅事

藍斯回防 希望佢變返無限體力既工兵

又大位

鞋底喎

咁樣反而無牌

差啲重出江湖

屌球證想比黃跟住收番埋

咁都唔黃? 屌你老母呀

點解阿狗冇主場雞

又唔撚比牌

同鄉都唔俾面

比比烏續左約 冇場好波

呢下vidal又唔黃 屌你老母

俾左喇

禿頭佬起咗身

咁都冇牌

monreal要幾多次1打2

屌你老母賤種拜狗

兩個不嬲唔岩

想講藍斯唔入波從來都無勁過

今場無得屌.,.

完全唔比左路山狗係咩玩法？

壓力測試

攻rafina 個邊啦屌

藍斯今場第一個contri

對面會唔會有機會有人紅

今日連我藍都咁正常

睇住夢遺就辛苦

藍屎終於有貢獻

入球 變到條友心雄 柒到依家
以前無限體力 正正常常做個工兵咪好

馬天尼斯

唔會喇 黃都無點紅

藍斯係神

XHAKA 真係好型仔

眼瞓

有C15可以賣奧燒了

馬天尼斯都幾狗

賣u

賣撚左你先

半場要入3球
同表演賽無分別

又有時間訓一陣教

啱

冇人買

好難，除非艾拿巴on99再拎黃

馬天尼斯狗嚟

下半場出主席啦

食屎狗

原來藍斯先係中場霸王

換邊個？

60分鐘前整多粒

下半場15分鐘一球is ok

根本係奧燒問題

自己主場黎

兇D好無呀

每人肯走多步中場唔洗踢得咁辛苦

2:1贏波熱血出局

2&b死去u15啦

上場又唔嬴

跟沙加學

如果首回合踢到咁就算輸都冇咩好屌

出主席但唔可以換走glo, 換走glo人地棟哂係禁區等你慢慢斬

8號仔對決我藍又然

比比連幾次反擊比佢都鳩斬浪費哂

踢得幾好.有好幾個機會,淨係把握到唔係機會果球

根本就係伊禾比既問題

Danny Welbeck‏Verified account @DannyWelbeck 34s34 seconds ago

No injury, no tweak, just ill at the wrong moment. Devastated I couldn't play tonight.

錢已收 我廠半主 我禾

Yes, 根本好多時屌輸波係屌冇試過反cup, 盡左力但輸冇人會屌

真

冇左撚禾比啲波直接正

屌估你唔到又踢得幾好wor

又ill
i你老母臭閪

根本就係哥基問題

全世界都知 除左雲加
我諗唔到有領隊會排佢上正選

都係想睇好波姐 有火球迷點會鬧

清左毒瘤 99Lin 同 義和啤了

即係雲加臨出場前換人？

為左佢浪費左幾多場，擺出出黎完全0作用

被壓力打敗左

比比鳥到底做左乜鳩黎? 唔剪頭髮就搞成咁

臭燒傳染

今場根本係433

一陣咪換佢出黎

無左O字頭成隊踢得幾好

無人塞住XHAKA

長傳幾爽

場場咁撚樣踢咪唔洗搞咁多野

正選可以，但唔會係打強隊果時

左翼都未踢掂，雲加仲要擺佢去踢攻中

黑碧

射波會傳染

沙加攻中

雲加亂改造

上場夠無,睇下今場少左邊個

Xhaka給點力

100分防守好d
就係雲加想改造既b2b高基連

有幾球同禾配合得幾好，但除左果幾球，d走位傳波全部

迷x黨復活了

哥基同沙加唔撚夾

屌你性病啊

Xhaka踢緊阿迪達個位呀

冇腦 睇都唔撚睇就鳩斬上去
仲要斬得柒 有球前面成堆上哂去斬俾人真係屌出聲

沙加要有跑狗係隔離

傳中唔好就多d落底傳中博亂啦

根本就係雲加既問題！！！

沙加係慕遜可以雙殺拜
俾d計雲加 等佢冇咁柒

得卡叔先夾99 坐bench等下季啦

最怕又愈改愈衰
雖然本身已經冇得再衰

次次都係臨急關頭先會踢返場好波，就算輸都冇人會屌既波

但場場踢到咁就唔會輸啦

xhaka真的不錯

得喇，收嗲啦屌你老母

年年都有吊命波

咁撚惡

認同

換走藍斯打442ok?

年年都咁撚樣

望都望唔到對面邊

Xhaka啲分波做得唔錯

場場都好似今場咁搶法
阿狗等全部變感冒童

外國波台咁過癮
中場休息得一條女係度講精華

不嬲都唔錯.

係哥基係要做埋佢果份. 又要傳失

根本係人地放鬆左阿狗先perform到

主席出黎入三粒ok

如果出高基 就係高基分波
偏偏100分同沙加分波都完勝佢

根本就係心態問題
有爭勝心每人走多兩步積極d都差好遠

睇緊Bein sport 慢成分鐘

死出我藍係咩玩法

att 0 contri 但防守都叫有搶到下波 好過高基

最重要原因咪係雲加唔到急緊關頭都唔撚放棄佢堅持但錯既野，冇form鳩猜、伊禾比、地面小組

講左好撚多次架啦
唔單止佢，阿狗班人傳中唔撚會傳之前傳下，一野鳩傳入去就算

藍斯睇來個中場中位又穩返

藍c今場ok啦

C15打中場中真係唔錯喎

Xhaka + Ramsey先有化學作用
換轉高基變左Xhaka 守

都係，人地都逼得唔緊，拜仁絕對有能力逼到阿狗要鳩斬上前場

雲加改造

點解網頁版搵唔到個post

同埋點解又無我主席

基佬真係雞肋，佢個位轉出P9咪好

邊到ok
次次反擊都斷係佢到，一係就射上天

你哂左阿狗幾多場波去證明係係垃圾

唔明佢做乜唔逼搶屌左球作客入波先

出主席啦

成日delay

食支煙仔平復下，唔好抱有希望點都會出局🚬

只從對車踢完防中勁左好多

呢樣真
唔係唔識變 只死老野硬頸
到真係出晒事先肯變

點解會長唔出山…？

係唔係剩係得4月1見到會長…？

變一兩場又打回原形

對面會唔會收起alaba 出番bernat 有牌在身

係高登

轉左主席既話，人地可以棟係禁區等你斬 唔係未試過啦

話就話glo把握力麻麻，但佢個頭唔可以唔防

你唔係開post 叫人唔好食咩

你估佢modirc咩
幾下搶波帶生個波算係咁

安76落咗order要輸波俾返d面爺爺

因為散步90分鐘已經夠出線

雲加死出我先係問題，事實我20歲仔踢得算係咁

等阿狗入到第2球先都未遲

場場屌到氣都咳埋，係要就出局先有轉邊，長傳快防睇

冇過黎咩…？

應該到6，70分鐘睇下禾狗 Ox 邊個無氣就sub

想要黑b又ill

反正都無得追
不如半場大膽轉陣殺對手一個措手不及

冇

佢剪左啫啫...

到安全果時咪變返原本咁，年年都係咁

上年對李城6分波，換哂d前鋒入黎果下真係嘩左聲

估唔到宜家成隊波. 最有火係禾子

唉

唔仆街果陣永遠hea踢

一陣開新post

大梅

最後一次聽歐聯首歌

驚大膽得制出2禾b

入到第3球先再禁掣，比你見到希望但一野打沉你

你條粉腸仲反客為主

起咗身

咪換盧卡斯

同普度一樣
點睇

要dem返次beat~the champions~~~

睇到班仆街扮肉緊真係好撚on9 一早肉緊就唔洗而家肉緊

爺爺覺醒

真係攻出p9好過2禾b幾個lv啦

藍斯防守唔錯

換Lucas 既收who

GK

...

Glo free head都頂到咁

G佬

真定假 係咁搶到列貝利

屌住鳥

頂個方向靚架，但呢球好難頂…

free哂頂成咁

唉屌

glo

出高左…

唉，豬腦

但free head, 早左半秒跳，唔係既話食到應

你仲有希望咩?

豬腦又偷偷地反雲

生性啦基佬

好好丁岩岩個4分鐘

嘩，嚇死

有冇手足雙開睇埋鍠果邊
形勢如何

博得咁盡，驚無氣…

換人啦老野

次回合就咁精神，平時傳腳波都冇力

12 碼

88

山狗

玩完

屌
12碼

又輸12碼

紅

訓得

哇屌，紅左

吹得就紅

拉隊離場算喇

下?

乜料呀

.

仲要紅埋

岩岩禾子果球就唔吹12碼

是但啦屌

球證反雲

做乜撚野

屌你老母球證

唔係黃咋咩?

比左黃，轉紅牌

on撚9

針對到..

On9

屌你咩 仲全餐

底線球證話要紅

屌痴撚線架

俾咗都補返 on9

球證權過大

底線球證

屌你老母

走啦雲加